時間定金錢

人工大概18k 至 廿幾k，一星期放兩至三日假，或者係自己鐘意嘅工但搵得唔多

人工至少40k,搵得多60k,70k都可以（跑到數先），一星期放一日假，每日翻起碼10個鐘

緊係金錢

多幾千蚊咁梗係時間
多成倍幾倍錢咁梗係錢

時間>金錢係定律嚟

人值得命中減少幾秒多買一隻錶

現實迫人